TVBS民調：韓國瑜支持度領先柯文哲, 賴清德, 蔡英文

時間Thu Mar 21 18:49:11 2019

民調PDF檔

訪問主題：賴清德宣布參選後 2020 總統可能人選民調
訪問時間：108 年 3 月 18 日至 20 日晚間 18：30 - 22：00

韓 38% 柯 28% 蔡 18%

韓 37% 賴 25% 柯 24%

調查方法：市話、手機併用的雙底冊抽樣調查，人員電話訪問

有效樣本：1,015 位（市話 504、手機 511）20 歲以上台灣民眾

抽樣誤差：95%信心水準下，抽樣誤差為±3.1 個百分點以內

發大財呀

CCTVBShit

柯文哲有表態參加咩
點解次次都佢

韓 vs 賴 呢？

G持韓國瑜代表KMT參選總統

韓特

柯唔參選既話

韓 vs 蔡/賴 係點先？

笨忍 痕果瘀 酸西周因中hua忍搵公和果軚彎妥捌痕精……

TVBS =CCTVB

支持韓國瑜做國家主席
而家果個過主啦，
中國發大財

柯文哲未必會選啦

出來選 益晒kmt